［攬炒小組］ 債仔認債主

侵侵既然有清債 身為中國人梗係幫手認債啦

今日去美領話中國係清朝繼承者 幫中國話會清債

1）追囗交部答
2）中國加速割席

咦，好似禮賓府樓下就係美領館

612 721 805 811

Come on

好想知平日串柒柒口交撚屌會點拆
咪撚諗住用拖字缺呀

中國居民主動認債

Push

遵守信用係我地中華民族既美德 所以中央政府要還錢

香港人抵比人拉
侵侵比哂一個咁好嘅位去抗爭
仲有人去上街掛住同POPO 玩

垃圾香港人

612 721 805 811 831